---
title: Low fid prototype
date: 2018-03-27
---

Deze dag is de laatste dag dat we kunnen werken aan het low-fid prototype, Sam, Gabi en ik hebben het prototype afgemaakt en daarna ben ik naar Fedde gegaan om het te laten valideren. Deze gaf aan dat er nog een aantal dingen onduidelijk waren, Het was niet duidelijk wat de app je precies gaf, wel dat je ontspannende opdrachten gaat doen maar niet wat daar uiteindelijk mee gebeurd. Dit hebben wij in de middag nog aangepast.